點睇陶傑叫所有中學生停止抗爭行為

佢叫中學生馬上停止一切抗爭行為 包括出黎遊行 返學戴口罩 罷課 同老師校長頂撞

亦呼籲所有人停止一切違法行為先

仆街死啦

佢已經唔係第一次叫人收手
收咗錢？

佢係咪單純從長者既角度出發，唔想有好多未成年既學生哥行出黎被捕？

佢支持返得戴口罩！

咁佢有咩解決方法呢

6月叫到而家

佢支持返學戴口罩！
（啱啱打錯字）

唔好被捕。等若干年後係社會有勢力再反

冇叫人停止抗爭喎
叫人唔好亂送頭坐監，準備更強攻勢
分乜鳩化，唔通開咪鼓勵送頭？

到時入晒集中營啦
佢同時代脫晒節

中學生唔好再遊行
其他人唔好做犯法野

收皮

睇左未

一鼓作氣 再而衰 三而竭

垃圾19 人地做乜有自由意志

佢唔係跟得好貼，我估純粹唔想小朋友受傷啫
鮑sir同馮同學就跟得好貼

一開波拎中大女生黎玩...比鮑偉聰發火

散水黨

陶傑唔想見到年青人受罪，
真心為年青人著想的

叫人唔好再理當回復正常讀書咁

佢個諗法會唔會太理想 叫人返去關注讀書 十年八載後先報仇
呢十年八載入左集中營啦

作有個朵 叫文妓

即係收錢就做野

睇嚟19都仲未瞓醒, 當正D中學生真係小朋友.

不知幾多走出嚟的同學仔的智慧見識, 勇氣同覺悟都遠比那些只懂飲飲食食搵錢供樓, 白活一輩子的所謂大人行前得多, 不過佢係用心良苦, 不忍本應是大人的責任變成少年人的負擔, 才會叫中學生散水.

出得嚟抗爭的[小朋友]都好清楚佢哋為何要站出嚟, 出嚟抗爭要面對是一個怎麼樣的對手, 失手被補會有何慘重的代價, 為成功要付出多少犠牲, 更加明白錯失今次機會, 以後連一齊出嚟抗爭都冇可能.

而家係香港民族鍊成, 參與運動的香港人不論老少, 都有份創建屬於香港人的新時代, 你叫D年輕人返到讀好書考好試先再出嚟? 下個戰場係玩血債票償? 咪講笑啦!

人地幾層樓收緊租
點會同你攬炒

我剩係贊同中小學生唔好企前線
返學戴口罩佢同意wo

Source?
印象中叫停衝擊/暴力咋喎

同老師頂咀都唔好呀

佢好似只叫人唔好犯法
(雖然現時大部分集會都犯法)

喺學校戴口罩 頂撞老師 點樣送頭

中小學生應該要鍛鍊身體，學習知識，不同能力去分工種...

佢似心痛班細路，同覺得係時候小休（激進事件），等美國做左野先

因為現在睇到只係單方面被屠殺咪叫你停止諗新戰略，一係魚蛋直接硬打，要民望國際聲援已推到最盡，咪再搞快閃塞路不停挑撥差佬送人頭戰略

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

"Xinnie the Pooh" Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

維穩

文人通病，以為純文字可以帶嚟一次完全革命

佢616 後已經係散水撚

616 前佢應該收左有錢佬好多錢去吹雞反送中

一係為左錢 二係因為佢真係覺得送中通過香港真正玩完

616 暫緩後佢自然鳴金收兵

我好同意
佢從來只關心送中條例
6月前講到咬牙切齒
一話暫緩就當件事完左

所有中學生改去玩國際戰線

無前線出黎的話， 個運動唔會去到呢一步，
一早變左鳩嗚團打飛機

你地抗爭咪又係增加被捕人數

事實上，除左人權法外根本冇野威脅到港府，你地破壞舖頭佢派埋鬼幫你地爆得更勁添

佢一直支持一國兩制 如果無記錯 2014 年佢傾向袋住先

佢同hk01差唔多

無7-9月既抗爭暴露港共殘酷管治 人權法唔會有機會咁快過

咁點抗爭？ 上街都非法集結

始終佢都係大氣電波做節目
feel到佢講野都要就住就住

佢唔係不嬲都長頭草黎咩
風吹邊佢就去邊

你睇清楚成篇先啦屌你

樓主有份出去?

有.

幾時叫中學生馬上停止一切抗爭行為？
又唔連source

【連登 商業電台 光明頂 討論區（十二）】

P.68開始 (其實琴晚好多手足屌佢亂拎中大生黎玩)

中學生唔好去前線就真

Fake news ?

佢唔只叫唔好上前線囉

繼續放佢喺神枱圍爐就得，我地就黎贏

乖乖地返去讀書 眼前只需要認真讀書一件事.

樓主有誤導成分

陶傑點會係抗爭上叫所有人收手呀

陶傑根本只係唔想學生哥再被捕受苦

作為長輩咁諗都好正常

呢D垃圾post就上熱門

佢大氣電波講唔通佢叫啲中學生多多上街非法集結俾人拉先岩咩

點解係d中學生出黎？係因為大人唔幫手...

10月11 星期五
0830-1830 HKDI設計大道 聲討及悼念學生VTC罷課集會
1230 聲援被捕保安及受害學生遮打快閃
1800-2200 葵青和理摺 新都會廣場平台草地
2100 18區商場和你唱
2030-2300大埔和你拖 阮鄭夢芹至風水廣場
2030 荃灣地鐵站地厚天高放映會

10月12 星期六
1300 黨鐵商場和你Shop 連城圓方德福綠揚城青衣城popcorn
1430 感謝醫護消防傳媒保安行 尖沙咀海濱公園至九龍高鐵站
1500 反對緊急法遊行 尖沙咀鐘樓至深水埗運動場
1600-1700 沙田新城市廣場中庭蒙面大派對
1800-2200 葵青和理摺 新都會廣場平台草地
12/10 1400- 14/10 1400 銀髮族警總靜坐48小時

10月13 星期日
1100 SUCK罷鷲
1600-1900 我想香港I wish HK願望紙鶴集氣大會 尖沙咀海濱公園
1400 18區遍地開花

10月14 星期一
1400 銀髮族警總靜坐48小時結束

可能商台施壓，你睇下隔離903阿檸同Oscar

琴晚? 琴晚無聽

sourse?

陶生其實似樓主呢種
雖然反支那反政府, 追求西方自由民主既生活

但係始終唔後生, 無個種革命精神

所以每次一衝擊其實個心都好驚, 驚民意反彈

我估佢個point 係呢一刻係需要收手既時候，等候美國制裁先再部署

將同路人拉落神枱有咩用
係咪只有支持手足無限升級先岩聽？

而家我地要做嘅，係感召其他受害人企出黎證明S 小姐係可信，而唔係浪費時間討論S 小姐是否可信

拉

唔想攬抄者

咁到底佢係講中學生咁上咁前定中學生停只抗爭先又無頭無尾
又無節錄又無連source
先唔否定你有無總結錯
但咁樣開post此風不可長

10月11 星期五
1030-1830 HKDI設計大道 聲討及悼念學生VTC罷課集會
1230 聲援被捕保安及受害學生遮打快閃
1800-2200 葵青和理摺 新都會廣場平台草地
2100 18區商場和你唱
2030-2300大埔和你拖 阮鄭夢芹至風水廣場
2030 荃灣地鐵站地厚天高放映會

10月12 星期六
1300 黨鐵商場和你Shop 連城圓方德福綠揚城青衣城popcorn
1430 感謝醫護消防傳媒保安行 尖沙咀海濱公園至九龍高鐵站
1500 反對緊急法遊行 尖沙咀鐘樓至深水埗運動場
1600-1700 沙田新城市廣場中庭蒙面大派對
1800-2200 葵青和理摺 新都會廣場平台草地
12/10 1400- 14/10 1400 銀髮族警總靜坐48小時

10月13 星期日
1100 SUCK罷鷲
1600-1900 我想香港I wish HK願望紙鶴集氣大會 尖沙咀海濱公園
1400 18區遍地開花

10月14 星期一
1400 銀髮族警總靜坐48小時結束

到時有車有樓有儿有女，不了

大家可以聽返節目重溫先 樓主你嫌依家士氣太好？ 亂鳩咁吹風 人地係話唔好同林鄭依家已經入咗地獄嘅人一齊死 後生仔有希望 有前途 唔好諗住同林鄭一齊死 後生仔掌握投票權 有大好前途 日後可以做好多嘢光復香港 唔值得為林鄭去犧牲 係心痛年輕人

屌你老母

文人從來都係冇膽唔會山街嘅一批
擔心啲中學生出事都合理嘅
但佢唔知道而家學生嘅決心去到邊
都係個句
如果而家放棄
點同被捕被自殺嘅2000幾個手足交代

贏都驚

後生唔出 中年唔出 叫班銀髮族出嚟 不如投降啦

琴晚佢喺光明頂再一次好諗真好直接 斬釘截鐵咁叫所有未成年同埋中學生唔好去遊行抗爭
我聽到都有啲shocked
不過感覺到佢完全係長輩心痛嘅角度出發
我覺得可以唔認同佢嘅呼籲
因為六月以黎睇得出其實年輕一群絕對係有自己想法
而且亦都做到啲所謂大人幾十年黎做唔到嘅嘢
短短幾個月就喚醒咗好多香港人
但我覺得唔使屌柒佢嘅

自6月以嚟佢時不時話希望暴力場面減少
但其實認真聽佢節目內容對學生係非常支持同欣賞
唔通大大聲話支持學生裝修商舖咩
可能純粹帶頭盔

佢係心痛
並非割𥱊

佢係心痛中學生太細個，暴力抗爭好易出事，所以先叫佢地讀好書，學多國語言，未來就繼續接力。唔係叫人完全停止抗爭

呢場係長期抗爭，777賤婦人同港共必然會受到清算，所以我地更加要保住最後生一代嘅人身安全，先可以有更好嘅結果

佢真係唔想中學生去送頭...18歲都未夠呀

岩呀，學生應該停止，成年人先應該出黎，但係唔夠成年人出黎,學生咪局住出囉

source????

其實諗深一層
佢咁講 同我地喺連登叫啲女手足唔好上咁前其實係無分別
大家都係出於好心同埋關心
點解19就要屌 連登仔開post就幾千正評

其實運動迎來第四個月
拉咗差唔多三千人
死嘅死 傷嘅傷
我諗好多人越黎越唔想再睇到有自己人受傷甚至被殺害嘅畫面

琴晚光明頂

佢係叫中學生唔好上前線送頭 因為中學生體格上一定唔夠打 佢冇叫中學生停止任何抗爭 只係唔好上前線

其實唔係唔岩

依家本土派係香港嘅實力同人數太少

你諗下有幾冠商家係支持我地？有幾多有權，有實力嘅人支持的地？

港共政府係會想清洗到示威者，本土派令到我地無曬人，無曬實力。

當年國民黨都清算共產黨得番三萬黨員。

本土派依家行出黎三萬人都唔知有無，當下我地理應避免同港共政府正面衝突，理應先做大個餅，吸引更多同路人/資源。

即係做合法野抗爭啦

咁都叫source

不能認同更多

呢排咁多7人車捉人。。。叫佢地文宣好過啦。。

97唔做
14唔做
19再等下

佢係心痛D 未成年既中學生, 覺得佢地年紀仲輕應該留有用之驅, 叫佢地停止所有街頭抗爭, 返回校園, 其實係語重心長。始終有過百名16歲以下既小朋友被捕, 心痛都正常, 唔通仲叫所有中學生走上街頭做勇武派? 你忍心?

交番比成年人啦.....

我o念佢意思係唔好得股盲勁, 要細心思考下對手同自己目的同手段

例如1 陶傑問過 如果班狗撚派極大量鬼入手足入面, 做好多過火既野, 然後用紅媒夜報日報洗香港人腦, 支持人數趺
2 黨鐵已經完全配合港共指揮, 亂停用d地鐵站/早收, 無咁上心既港豬/淺黃就會覺得真係好唔方便wo, 對成個運動反感, 支持人數趺(大概咁既意思)

因為林鄭好多次講左要PLAY LONG+好撚想和勇分割, 陶傑認為不斷用勇武手段只會不斷消耗前線力量, 我都覺得我地都要仔細plan下點play long

老一輩硬係以為可以同呢個政權鬥長命，零成本抗爭
佢哋又唔明，班後生正正係睇唔到有希望，先至而家企出嚟反抗
六四過咗三十年啦，當年個個民運人士咪淨係抱住鬥長命心態囉，結果呢？而家大陸情況有冇變好啊？邊個話鬥長命共產黨唔會贏？
If not now, when?
被捕咪被捕囉，受傷咪受傷囉，死咪死囉，正如巨人咁講：「甚麼都無法捨棄的人，甚麼都改變不了。」
齋鬥長命會有用？唔好笑大人把口啦
冇破斧沉舟嘅決心，就算比你三十年後做到社會賢達，難道又可以改善社會咩？

唔想俾政府借口收區選皮。

佢主要叫中學生專心學業先，咁先有將來，理論就係男女分手，活得比對方幸福就係最大報復，不過聽得出佢自己都唔信，所以講到疾下疾下咁。

咁佢係應該叫成年人出，而唔係叫學生停

曹生老了，受不起時代變遷

陶傑話就話見到64唔傷，係中國人社會必然出現
但我諗佢其實多少有陰影
見住純真嘅人死喺垃圾政權手上，佢都有動心

FAke

因為呢排所有吹風叫休息既kol(燒山 吳志森 肥佬黎 19 等等其實都係既得利益者或已上岸既人 佢哋有資金有樓 點解佢地唔想攬炒好顥易而見喇下 所以班友好想嗚金收兵 剩係想香港回復番幾個月前既狀態
就算之後香港變成點差 佢地都可以拍拍籮柚移民走人 根本wfc班後生既之後會點被人打壓

佢都唔係只叫中學生唔好上前線
直頭係叫佢地唔好再理當回復正常只要讀書

燒山 吳志森 肥佬黎十年前已經係和理非黎
我唔會同佢地割, 希望佢地都唔會同我地割

做咗佢7年聽眾
我一直估佢嘅睇法 或者潛在睇法
其實係predict香港會有一場大型人道傷亡
而一個腐敗嘅政權遲早都會滅亡
所以先認為年輕人唔值得為一個咁嘅政權犧牲

當然 上面個講法無得FC
只係作為一個多年聽眾 估佢嘅心意

其實犯法野的確係唔應該做嘅畢竟香港係文明社會！

佢成晚都係講緊叫中學生唔好勇武，勇武留返俾哥哥姐姐做
又不厭其煩強調班中學生可以繼續討論時政
只係唔好去前線破壞，或者同藍絲父母頂撞
反正佢地一樣要養你
仲叫大家要理解老師第一職責係保護學生

成班 on9 連登仔完全唔去思考人地整個想表達既內容
聽完一兩句說話就斷章取義 quote 出離屌屌屌

佢問過好多次想點攬炒
除非去到烏克蘭 死好多人 冒死一搏
現實上 支持抗爭既人多 但想攬炒咁搏既人少

而家膠著都係不停損失雞蛋 無贏
最盡都係裝修下鐵 同藍舖 無乜大效果
就算停戰 唔代表好似雨運咁停幾年
局勢稍有變化 又可以彈返出黎

其實留有用之軀有個致命的缺憾
就係係無真普選的情況之下
點樣可做到建制內改革令香港有民主
你留有用之軀都係想十年/二十年之後上位做精英可以主導之後的香港
但淨係講政府呢part
起碼要三個李登輝加埋先改變到
如果建制內改革係咁易
我地612到而加唔洗上街喇

我估計有壓力要佢咁做，你見佢講中學疾下疾下又講得細聲啲...無哂氣勢，但轉個頭屌林鄭講得好快好順又大聲

咁又唔好咁講，唔通肥佬黎都只係諗住上岸？如果佢只係想上岸，就無需搞反共報紙啦。

自己聽，佢係苦口婆心，出於好意

大家可以唔聽佢講，但唔使屌佢

食撚屎啦和理非

咪咁啦
唔啱聽就話人收咗錢
同藍尸話我哋收咗錢遊行有咩分別

就算想搏攬炒 你都要等隔幾年 香港經濟比中國經濟 拖累下先
而家時候唔岩 持續落去 只有攬炒唔成 但人又比人捉曬

無法子都預o左, 連登仔平均真係好後生, 佢地見到聽到後o既反應好多時都係直接條件反射, 呢個係年輕人o既特質, 年紀大d就會沉實d, 識坐後少少睇野同聽野.

咪玩分化
佢叫人唔好俾人拉炸

佢叫中學生唔好
係心痛中學生太細個
佢無叫大學生同大人收手
佢意思係危險嘢交俾成人做

我驚幾年後無攬炒
但我地都比人捉曬
無真普選點解港共唔清算我地？

黎緊慢慢換血
義士被判刑就一定
但暫時都無可奈何

唔係呀
佢話合法遊行集會歡迎中學生去

佢出發點係唔想再有後生仔因為林鄭依條仆街受傷/影響前途

Agger
才子只不過係真心心痛大家要受黑警任意殘害
唔好成日執住一兩個字就發大嚟講

其實你聽左幾耐光明頂？或者呢幾個月離聽左幾多日？

佢一早已經多次讚揚年輕人行動背後既情操同理想非常高尚。
佢從來無質疑過年輕人「唔清楚為咩走出離、唔知有咩代價」，佢只係話俾人拉、俾人打、俾人性侵呢個代價對太細個既年輕人（中學生）離講太大，唔值得。尋晚亦強調運動去到呢個階段，後續發展更大取決於中美，而非街頭勇武。
佢只係叫中學生停止上前線，前線勇武有哥哥姐姐做。
佢無叫中學生停止抗爭，仲叫佢地可以繼續關心討論時政。
其他野不能盡錄

今朝上離連登，見到一個二個唔用耳唔用腦聽人講乜就老屈人散水黨，都有少許意外，你地可唔可以學下聽野聽足，聽完諗下人地點解咁講，而且唔係聽一日半日，係要配合返人地過往講過既野同一貫立場，再理解成個意思？根本如果長期有聽光明頂既話，係無可能得出你地咁既結論。

利申聽左五年

其實不被捕咪得囉，成日玩陣地。無人記得be water。今次唔贏以後都無得贏，今次我地有優勢係因為有721！！下次無咁嘅機會

你地咪當佢和理非銀髮族咁講下野咁咪得囉
講散水撚同割蓆有咩分別
政府保皇黨就係睇死你地有咁既死穴
只要整幾個三毛帶下風向
就會自己內訌崩潰

不分化 不割蓆

呢條友講抗爭唔掂既唔駛理佢

我假設亂咁屌果批人唔係分化撚
咁佢地應該學下點樣理解人地既說話，接收入面既訊息

咁細良728都叫人入元朗唔好GEAR, 完全和理非啦
當睇下唔同意見

係咪痴撚線？

咁點解唔係叫黑警唔好濫捕？

而係叫人唔好抗爭

咩道理

推

你覺得遊行集會會俾人當成抗爭？

佢中學生時期冇搞過抗爭

佢幾時有叫人唔好抗爭？
佢幾時無叫黑警唔好濫捕？

公眾人士又做緊節目 唔通叫學生唔好返學出哂去抗爭咩

佢係話中學雞唔好出去做前線，反而應該喺學校搞抗爭，樓主你點聽架

岩架啦
大家唔好再出黎因爲會比人拉
大家返屋企祈求美國佬自動波收中國皮
根本連文宣都唔洗做，因為美國會自動收中國皮
大家繼續去下旅行，飲下喜茶咪算囉

In美國 we trust

文人造反十年不成

中學生唔搞第時仲有得你搞咩
仲要幫泛民拉票
19做多幾年去英國嘆世界
送中搞到佢揸唔到筆搵食
而家未使死住又有得搵錢梗係叫你地收手唔好搞
未來係年青人嘅班廢老貪生怕死咪理佢地

同意巴打

各位手足無晚晚追光明頂
都去陶傑channel 睇下佢啲文
再思考下

陶生提左數十次大家be water
一個浪點樣打埋嚟最有力呀？
係後退之後一湧而上呀

未成年中學生 甚至小學生
上晒前線畀人拉咗
我哋就少一粒明日之星

4.50歲中年阿叔師奶 邊度咁叻推post 整文宣 推Twitter 呢
係靠你哋
中學生 小學生係香港人 「元氣」所在

如果畀淋病同共黨消滅咗香港人就無以為繼

十幾二十歲係你哋記憶力、吸收力、創意最勃發嘅時候
學外文 發光發熱係靠你哋

不需要同淋病陪葬呀

陶生係國際關係同世界歷史就分析準確...簡直一流分析

但本地年青人抗爭背後既動機,目的, 佢完全不但跟唔到, 仲加入左好多個人幻想落去..唉..
光明頂有時又要句句爭住講, 一堆廢話懶好笑又講得慢,..霸住哂D時間, 鮑SIR想糾正佢都要等佢9UP完先有機會插兩句. ..有時真係頂唔順..

你有冇睇㗎

19嗰時掛撚住抽水同笑鳩女權真係聽都燥

所以我聽劉細良, 佢講緊香港人民族精神開始型成..
呢D真係觀察同分析中肯.....

陶生呢方面真係..仲要掛住抽香港人水 笑唔出囉..
有時成個光明頂節目佢講埋D無厘啦更既野又講得慢又鍾意爭住講..佢真係成個節目都唔知有冇20% 係講中個局勢..分析林鄭還好..但分析年青人個PART完全係大錯特錯.., 鮑SIR想糾正佢都插唔到咀....

毛澤東都識講：「凡是反動的東西，你不打，他就不倒。這也和掃地一樣，掃帚不到，灰塵照例不會自己跑掉。」
如果台灣冇黨外運動，單靠李登輝，又可以推翻國民黨獨裁統治咩？

又玩分化
專心抗爭啦

認同才子

己經證明暴力抗爭無用

仲停？
今次輸係一世
冇第2次機會

條友從來都係左膠
平日扮抽水扮反共搏人follow
關鍵時刻就實開聲維穩
五年前有份叫人唔好搞金紫荊
今次又幫手恐嚇出老解
已經多次叫勇武停手

認同
覺得佢係好心痛同覺得咁樣被捕不值

佢叫人血債票償

佢係真心想年青人好唔代表佢講的野岩
點確保我地唔會比人大清算先？

分化撚全面進場(有幾多個真係有聽開)

19一路都係講唔想中學生受傷同無前途
前日話留返俾大人行去前面

佢呢個年紀佢唔想擔心小朋友再送頭, 有測隱之心, 出於善良唔忍心.
但佢講唔中點解年青人明知送死都要出去..(完全係斷層..)
有次講年青人上街似玩緊CALL OF DUTY..我心諗有冇錯得咁離譜..
同埋佢亦唔明白年青人呢個諗法已經唔係一個政治KOL 憑佢地幾句說話就可以停止到..

好鬼垃圾d廢老 時代係我們年輕人嫁 你果d舊思想冇用

所以其實係唔應該停囉
香港比台灣更困難
要出三個李登輝都唔dim
點解仲覺得十年二十年後抗爭環境會更好

已經好大成果 四個月換黎西方提早覺醒
Disney nba blizzard South Park...
之後會自動波蔓延開去
運動 轉型以 雞蛋零損失 為前提
其實都需要勇氣 因為要接受 被捕義士要坐幾年監已成事實
但仲有好多野做 比如選舉 杯葛

想像下你唔理佢五年
就少五年藍絲 五年後好多揸把刀都無力
就多五年 年青力壯黃絲
中國經濟就自然衰頹 中華復興夢幻滅 到時中共都管治艱難
何必係而家對家陽氣未虛之時冒死一搏
第時可能輪到大陸仔笑你地行得太前

唔上街靠做文宣，靠拖手仔，靠唱歌，靠摺紙奪政權？

話時話佢都屌柒支那狗咁多年，有d咩改變？
點說服到人佢講d野係岩？

咁黑警有冇聽佢講唔好濫捕？
講到年青人就一定要聽佢講咁

極端d咁講，我係年青人既話依家即刻我考黑警，為支那政權將來推出既文字獄做準備，將來第一時間打壓佢，睇佢到時仲講唔講得出呢d說話

太撚多痴線野，他唔想d未成年人受到不人道對待

其實初中個班好多比支那洗緊腦
講蝗語用抖音we7

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

我都想像下五年後點
今次件事完左
無真普選，無調查委員會
黑警打橫行
政府為所欲為，泛民和理非有名單清算
以後唔會佢地上高位
勇武拉的拉，打的打
選舉依然無用，要咩法例要立咪緊急法囉
反正政府點做都無事
大清算，令到大眾沈默

因為佢個仔讀緊中學啫
代入咗家長心理

大家去聽哂成個節目先再評論啦

文妓驚就企開一二邊,唔好起到扮智者教後生做野,佢果代人最撚廢,憑咩教

但香港仲接觸到自由世界資訊 邊面吸引d顯而易見
自由有如毒品 試過點返到轉頭

停乜春

五大訴求
缺一不可

政府想止暴制亂就殺人強姦樣樣齊

你地而家即係見到殺人強姦就停？？
咁坐緊監
死左
係台灣嘅人點

佢由6月開始就叫人唔好再衝啦
其實會出街個班真係聽佢講既話
場運動一早完左啦

冇用既話你送撚左中啦柒頭皮

應該係肥佬黎落order ，肥佬黎前幾日寫左篇文，題目是《這不是硬拼的時候》，叫抗爭者收兵。

自己決定啦

唔係我覺得
係覆述陶傑啫
唔好屈我亦唔好屈佢

紅色五毛警告注意！！！

五毛都有咁撚多正皮連登仔

事實呢d野應該係大人去做

其實支持18歲以下唔好勇武 遊行下可以做文宣可以 太細個未必個個諗得明自己想點

係 好羞愧

佢收皮啦，係掂既一早五年前佔中掂左啦

鮑偉聰尋晚嬲到陣，好少見佢咁嬲

兩年前的五十萬人大遊行，為甚麼唯一的「成就」，就是「秩序良好」，而且還「向世界證明」了香港的「遊行」是多麼「文明」？
一位朋友的丈夫，是阿根廷人，嫁妻隨妻住在香港。二○○三年七月一日那天，他與南美洲的父母通長途電話，告訴他街上大約有五十萬人在示威。他的父母嚇得在電話的另一端嘶喊連聲：「買機票，快，搭晚上的飛機回來！」
因為對於阿根廷人，五十萬人遊行，在熱血而浪漫的拉丁美洲，已經是一場革命，不可能沒有流血，政府不可能不垮台。三天之後，當這位阿根廷裔香港居民再給祖家打電話「報平安」，他的父母叫喊的聲浪更提高了一倍：甚麼？五十萬人大遊行，竟然甚麼事也沒有發生？你開玩笑吧？
五十萬人大遊行而「秩序良好」，如同新婚之夜，新夫婦規規矩矩地並肩乖乖睡，「甚麼事也沒有發生」。讚揚五十萬人的大示威「和平有秩序」，正如第二天清晨，向這對昨夜沒有盤腸大戰地洞過房的乖乖牌新婚夫婦頒贈一狀「最健康正派道德模範夫妻獎」。

兩年前的大遊行，當「司令部」宣布：示威人數有五十萬，此時民氣鼎沸，群情高亢，回頭看去，數不清的黑壓壓的一條巨龍，在大馬路上一直延綿到天邊。這是一卷血肉譜成的史詩。
在歷史上，已足以拆毀柏林圍牆、攻陷馬可斯政權、逼迫壽西斯古逃亡，或攻陷巴士底大監獄。五十萬人的大示威，就像一齣億萬金元大製作，電影不能沒有高潮，五十萬人一起操到政府總部，不立時推翻一個政府，也要把董建華迫出來，給香港人公開磕三個頭，簽下一張禍政認罪書，接受香港人的「十點要求」之類，然後民眾把政府總部的那道大鐵門拆下來，即使四周有軍隊包圍，因為這才叫人民力量，才叫做創造歷史。
但是兩年前的一個黃金契機，率領示威的組織，只把五十萬人帶到政府總部門口「靜坐」了一會，就「和平散去」。那天，我和你一樣，也在馬路的人叢裏，跟你一樣的振奮，我讀過一點現代史和社會學，滿懷期待着新婚之夜的高潮狂歡。
哪知道最後，竟然「甚麼事也沒有發生」。就像躺在床上的那個新娘子，眼見身邊的人明明沒有喝醉，也沒有暗疾，卻莫名其妙地打着呼嚕死豬般地睡過去了。春宵一刻值千金，身為新娘，又豈能不一生留下心靈的創傷？
雖然，後來董建華真的下台了，卻是兩年多之後胡錦濤的決定｜｜雖然你的肚子終於還是大了，但卻是奉父母之命後來人工受孕的。
那一夜，你多麼希望他有所動作啊，只望有一點落紅，即使粗暴一點也好，但居然「秩序良好」，甚麼事也沒有發生。今年，你又叫我去遊行，那麼兩年前枉度春宵，你他媽的搵了我的笨×，這筆帳可怎麼算，叫我情何以堪？

葉公好龍

Child登

未同林鄭講既一尻樣囉!

又搵到標題黨分化撚

P牌

佢出發點係好
你肯善罷，共產黨肯咩？

四九年唔抵抗，下場鎮反死曬啦
五九年唔扺抗，民兵把守村口，全村餓死
六七年唔扺抗，鬥死

以上歷史事件
成日有人問點解當時啲人唔扺抗？

我估大部分人都諗住可以捱過去
十年八年後就冇事

如果人生可以再選擇一次
我相信佢地今次一定會選擇抵抗

大台出現了

叫緊你地大人出黎 換番d學生落去呀

其實是否提倡“潛”同“忍”？

陶傑都要收人錢做呢D野？

不分化 但次次見到中學生俾人搞真係好心痛 其實中學生真係physically唔夠強 好洩底 建議多參與文宣/和理非工作 前線既建議留番俾大專生/大人頂住

佢同廢老森上哂岸有樓有車
當然怕香港亂
因為如果香港真係亂攬炒
佢地就冇左份收入穩定工作
冇得過依家咁好既生活
佢地冇左香港就即變廢物
佢地係外國有撚人聽佢地開台
有撚咁高薪咩

有人問過，佢話美國做緊嘢，等啦⋯⋯

呢個先係才子想帶出
中學生唔應該出黎, 呢D野應該留番比我地大人
但個個就錯focus話才子叫停抗爭行為
問心果句你地身為大人忍唔忍心出黎叫班中學生出黎抗爭???睇住佢地一個個入比拉??

邊有個個，上面好多人係討論緊佢個方法唔得

到而家都仲係掛住屌人散水撚係好無謂

我要講:
1. 我唔完全認同陶生觀點
2. 當中有d 可取考慮嘅冇人拎出黎講
3. 佢有可能叫得停年輕人嗎??

中學生努力讀書, 幫手做文宣呢d 可取又正面嘅野點解冇人提....

班學生每日都仲會返學架, 何不趁返學個陣養文, 面對極權個下養武

叫中學生退場無乜意見，最唔認同係佢係咁都叫人番去搞選舉，入去拎資源係ok但唔應該視選舉仲係一條出路

唔駛理呢個英國膠

雖然我明佢意思係
中學生唔值得為左777而冇哂前途

但係佢又唔俾另一d可行的解決辦法俾d後生
咁又點會停到佢地……

和平遊行可以參加……個問題係，就算正常申請遊行，結果一係班狗唔批，一係行3分鐘已經俾班狗話非法集結+放tg，咁行條毛咩…

咪人權法囉
你覺得有其他？

佢講，唔係我講

有聽光明頂都知佢好支持示威者
佢同毛ee都係長輩心痛後生個種呼籲
大家睇清楚先鬧

阿Sir 屌你老母啦

結論，樓主你分化撚

自從十一之後就開始好直接咁叫學生唔好再送頭
可能佢真係驚佢地會比人射死
但其實已經死左好多個啦
唔計831同新屋嶺，仲有自殺果啲呢？
已經冇得返轉頭

反話都唔識聽?

佢個節目一向以話中有話 抽水為特色
好似連登仔係咁叫你千其千其千其唔好做D暴力事件咁樣

貨幣戰 貿易戰
兩樣都係岩岩開始先黎真
加上香港connect左西方各國
持續落去就得

無話咩人應唔應該做

正常有良知既人都會做